今日個集會

如果今日d集會，每區都可以揾人岀黎響同一個時間讀同一份宣言 ，重申訴求既話 ，個效果會唔會和理非得黎又可以俾唔同街坊聽到我地既聲音？

推

push

我無野講

不如大家諗下個集會可以點樣connect到班街坊

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

入黎比意見，大家同意左就可以去實行

今日個集會一定要重申五大訴求
唔好俾條柒婆spin 走

"光復香港 時代革命" "沒有暴動 只有暴政" 當然要繼續叫
但唔可以漏左 "五大訴求 缺一不可"

特別要強調
"送中惡法 立即撤回"
"獨立調查 警方濫權"